新人AV女優遭嫌「封面詐騙」 心酸！本人竟發文道歉

新人AV女優遭批評「封面詐騙」，竟發文向大家道歉！

日本A片產業興盛，AV女優人才輩出，隨時都有新血添入，不過相對的也必須面對影迷們嚴苛的眼光！就像是本月才推出第一支作品的28歲新人女優丸千香子，就有日本網友在推特分享觀看感想，表示「一開始看好像還不錯，結果...阿阿阿阿阿！」，還分享一張影片中截圖比對封面照，並放上一張「為什麼要騙我阿！！」的梗圖，表達心中的不滿。

推文引發許多網友熱議，甚至引來丸千香子本人親自回覆，丸千香子在推特上分享該網友的貼文並發文表示「真的真的很抱歉！那張截圖我自己看了也有點不舒服(笑」，她還向大家承諾「之後我不會有一刻鬆懈的！」，說完也不忘推銷自己的作品「實品絕對比較好看！」

屌你老母

屌你老母右邊張圖睇撚呀

有承擔

留言「AV」小編即私訊幅圖俾你！

我都中過伏
開黎睇果時心諗點解我會DL黎睇..

封面幾好

都未到最伏，更加不符事實都見過，有啲片比人覺得搵老母客串都信

JUY-744